Ce repository contient le code que j'ai développé lors de mon stage sur l'implémentation d'un critère polychromatique. Pour le faire fonctionner, il faut le cloner dans un dossier contenant aussi les repositories "Objets", "optimisation", "XCAT", et "cost_functions", aussi présentes sur ce bitbucket du polylion. Il faut ensuite faire addpath(genpath(‘cedossier’)).
Pour lancer des simulations, il faut modifier le fichier "generationSimple" contenu dans Generation/GenerationSimple/ScriptsGeneration/, en modifiant les paramètres que l'on souhaite (normalement les paramètres les plus importants apparaissent tous dans ce dossier). Si l'on veut modifier plus de paramètres, il faut ouvrir les sous-scripts correspondant par exemple à la génération des fantômes ScriptGeneration
